意大利首次確診武漢肺炎病例，兩人中招

武漢肺炎：意大利首次確診病例 兩人中招
香港時間01月31日(五) 05:28

意大利總理孔特周四宣布，該國首次出現武漢肺炎病例，兩人確診染疫。所有來往意大稱及中國的航空交通已經暫停。

記者真係慘
眼訓都要出文
字都打錯

估唔到意粉第二個鎖中國
第一係北韓

咪算遲
名牌店啲手袋日日畀支那人摸完又摸
免費送畀我都唔要啦